入夜前好走

你地屌我散水撚唔緊要
我只係希望所有手足平平安安
平時我都會留到清埸先走
但今次班狗同狗鐵擺明有陰謀
狗鐵封站，令示威者被逼搭巴士
當撤離時，班狗只要封路同查車
咁就可以捉好多人
所以最後希望大家入夜前撤離

推，大家快走

屌我唔緊要
希望有前線手足睇到
交由你們決定

前線決定 唔好推

雖然我知前線手足唔會睇到 但我都想你地不被捕 不受傷。 一個後排和理非上

咁你就唔好推

交由前線決定但叫人快啲走

呢個係我既建議
最後既決定權係前線到

撚狗而不被捕

咁你個標題咩事呀？你知唔知咩叫建議呀？

呢句係咪建議呀？

ok
咁我改做建議大家入夜好走

尊重前線